頭皮問題

求救, 長期有頭皮, 但又唔係成日會頭痕, 而且剩係得右邊有呢個問題, 咁應該唔係洗頭水既問題?有無巴絲遇過同樣既問題?

我洗頭洗唔乾淨/吹頭吹唔好訓就會咁

我都多頭皮
會唔會係太乾

唔覺得特別乾既, 我都有諗過係咪洗得唔乾淨問題, 但問題係我得右邊頭有...左邊無....

p.s.我從來唔吹頭訓嫁